{"id":4752,"date":"2023-02-17T19:16:35","date_gmt":"2023-02-17T19:16:35","guid":{"rendered":"https:\/\/paratodos.fastandstatic.com\/?page_id=4752"},"modified":"2024-07-08T15:43:24","modified_gmt":"2024-07-08T15:43:24","slug":"seguro-colectivo-de-vehiculos","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/paratodos.fastandstatic.com\/empresas\/seguro-colectivo-de-vehiculos\/","title":{"rendered":"Seguro colectivo de veh\u00edculos"},"content":{"rendered":"\t\t<div data-elementor-type=\"wp-page\" data-elementor-id=\"4752\" class=\"elementor elementor-4752\" data-elementor-post-type=\"page\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-fa4adb9 e-flex e-con-boxed e-con e-parent\" data-id=\"fa4adb9\" data-element_type=\"container\" data-settings=\"{&quot;background_background&quot;:&quot;classic&quot;}\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"e-con-inner\">\n\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-81fb19d e-con-full e-flex e-con e-child\" data-id=\"81fb19d\" data-element_type=\"container\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-72e5b41 elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"72e5b41\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<style>\/*! elementor - v3.22.0 - 26-06-2024 *\/\n.elementor-heading-title{padding:0;margin:0;line-height:1}.elementor-widget-heading .elementor-heading-title[class*=elementor-size-]>a{color:inherit;font-size:inherit;line-height:inherit}.elementor-widget-heading .elementor-heading-title.elementor-size-small{font-size:15px}.elementor-widget-heading .elementor-heading-title.elementor-size-medium{font-size:19px}.elementor-widget-heading .elementor-heading-title.elementor-size-large{font-size:29px}.elementor-widget-heading .elementor-heading-title.elementor-size-xl{font-size:39px}.elementor-widget-heading .elementor-heading-title.elementor-size-xxl{font-size:59px}<\/style><h1 class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\">Seguro colectivo\nde veh\u00edculos<\/h1>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-7642e30 elementor-align-left elementor-widget elementor-widget-button\" data-id=\"7642e30\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"button.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-button-wrapper\">\n\t\t\t<a class=\"elementor-button elementor-button-link elementor-size-sm\" href=\"#form\">\n\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-button-content-wrapper\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-button-text\">COTIZA TU SEGURO<\/span>\n\t\t\t\t\t<\/span>\n\t\t\t\t\t<\/a>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-2661604 e-con-full e-flex e-con e-child\" data-id=\"2661604\" data-element_type=\"container\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-353d90c elementor-widget elementor-widget-image\" data-id=\"353d90c\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"image.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<img fetchpriority=\"high\" decoding=\"async\" width=\"486\" height=\"277\" src=\"https:\/\/paratodos.fastandstatic.com\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/automovil.png\" class=\"attachment-full size-full wp-image-3642\" alt=\"\" srcset=\"https:\/\/paratodos.fastandstatic.com\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/automovil.png 486w, https:\/\/paratodos.fastandstatic.com\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/automovil-300x171.png 300w\" sizes=\"(max-width: 486px) 100vw, 486px\" \/>\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-9e5c0f3 elementor-section-height-min-height bluebox elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-items-middle\" data-id=\"9e5c0f3\" data-element_type=\"section\" data-settings=\"{&quot;background_background&quot;:&quot;classic&quot;}\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-ff5c6e5\" data-id=\"ff5c6e5\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-f9c29a5 elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"f9c29a5\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<h2 class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\">Qu\u00e9 es el seguro colectivo de veh\u00edculos<\/h2>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-103952d elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"103952d\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<style>\/*! elementor - v3.22.0 - 26-06-2024 *\/\n.elementor-widget-text-editor.elementor-drop-cap-view-stacked .elementor-drop-cap{background-color:#69727d;color:#fff}.elementor-widget-text-editor.elementor-drop-cap-view-framed .elementor-drop-cap{color:#69727d;border:3px solid;background-color:transparent}.elementor-widget-text-editor:not(.elementor-drop-cap-view-default) .elementor-drop-cap{margin-top:8px}.elementor-widget-text-editor:not(.elementor-drop-cap-view-default) .elementor-drop-cap-letter{width:1em;height:1em}.elementor-widget-text-editor .elementor-drop-cap{float:left;text-align:center;line-height:1;font-size:50px}.elementor-widget-text-editor .elementor-drop-cap-letter{display:inline-block}<\/style>\t\t\t\t<p>Este es un seguro voluntario, que cubre al propietario del veh\u00edculo por el hurto o los da\u00f1os causados a \u00e9stos, as\u00ed como por las lesiones personales o materiales que le cause el veh\u00edculo asegurado a otras personas o a sus bienes, en casos de un accidente de tr\u00e1nsito.\u00a0<\/p>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-d0c6d25 sectionCob e-flex e-con-boxed e-con e-parent\" data-id=\"d0c6d25\" data-element_type=\"container\" data-settings=\"{&quot;background_background&quot;:&quot;classic&quot;}\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"e-con-inner\">\n\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-8fde262 e-con-full e-flex e-con e-child\" data-id=\"8fde262\" data-element_type=\"container\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-6793dc7 elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"6793dc7\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<h2 class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\">Coberturas<\/h2>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-4dd6874 rowIcon e-con-full e-flex e-con e-child\" data-id=\"4dd6874\" data-element_type=\"container\">\n\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-6307929 e-con-full e-flex e-con e-child\" data-id=\"6307929\" data-element_type=\"container\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-b515cf3 elementor-widget elementor-widget-image\" data-id=\"b515cf3\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"image.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<img decoding=\"async\" width=\"70\" height=\"70\" src=\"https:\/\/paratodos.fastandstatic.com\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/choque.svg\" class=\"attachment-large size-large wp-image-3649\" alt=\"\" \/>\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-cc077e3 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"cc077e3\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<p style=\"text-align: center;\">P\u00e9rdida total\u00a0<br \/>y parcial por da\u00f1os.<\/p>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-efa2092 elementor-widget elementor-widget-image\" data-id=\"efa2092\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"image.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<img decoding=\"async\" width=\"70\" height=\"70\" src=\"https:\/\/paratodos.fastandstatic.com\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/juridico.svg\" class=\"attachment-large size-large wp-image-3653\" alt=\"\" \/>\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-db89d7f elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"db89d7f\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<p style=\"text-align: center;\">Asesor\u00eda jur\u00eddica en<br \/>\u00a0proceso civil o penal<\/p>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-3958741 elementor-widget elementor-widget-image\" data-id=\"3958741\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"image.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"70\" height=\"70\" src=\"https:\/\/paratodos.fastandstatic.com\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/frente-carro.svg\" class=\"attachment-large size-large wp-image-3650\" alt=\"\" \/>\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-971f3ee elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"971f3ee\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<p style=\"text-align: center;\">Veh\u00edculo de reemplazo<\/p>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-1cb75b6 e-con-full e-flex e-con e-child\" data-id=\"1cb75b6\" data-element_type=\"container\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-c1e4369 elementor-widget elementor-widget-image\" data-id=\"c1e4369\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"image.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"70\" height=\"70\" src=\"https:\/\/paratodos.fastandstatic.com\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/ladron.svg\" class=\"attachment-large size-large wp-image-3654\" alt=\"\" \/>\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-3ddc4fc elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"3ddc4fc\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<p style=\"text-align: center;\">P\u00e9rdida total<br \/>y\u00a0parcial por hurto<\/p>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-04452dc elementor-widget elementor-widget-image\" data-id=\"04452dc\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"image.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"70\" height=\"70\" src=\"https:\/\/paratodos.fastandstatic.com\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/grua.svg\" class=\"attachment-large size-large wp-image-3651\" alt=\"\" \/>\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-a6bf70d elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"a6bf70d\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<p style=\"text-align: center;\">Gastos de Gr\u00faa<\/p>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-0fece15 elementor-widget elementor-widget-image\" data-id=\"0fece15\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"image.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"70\" height=\"70\" src=\"https:\/\/paratodos.fastandstatic.com\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/vehiculo.svg\" class=\"attachment-large size-large wp-image-3657\" alt=\"\" \/>\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-54aea9f elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"54aea9f\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<p style=\"text-align: center;\">Conductor Elegido<\/p>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-1242b49 e-con-full e-flex e-con e-child\" data-id=\"1242b49\" data-element_type=\"container\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-c605130 elementor-widget elementor-widget-image\" data-id=\"c605130\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"image.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"70\" height=\"70\" src=\"https:\/\/paratodos.fastandstatic.com\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/manos.svg\" class=\"attachment-large size-large wp-image-3656\" alt=\"\" \/>\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-5cbbf31 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"5cbbf31\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<p style=\"text-align: center;\">Responsabilidad <br \/>civil extracontractual<\/p>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-c8b396a elementor-widget elementor-widget-image\" data-id=\"c8b396a\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"image.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"70\" height=\"70\" src=\"https:\/\/paratodos.fastandstatic.com\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/herramienta.svg\" class=\"attachment-large size-large wp-image-3652\" alt=\"\" \/>\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-f282f8c elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"f282f8c\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<p style=\"text-align: center;\">Carro Taller<\/p>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-ebf113a elementor-widget elementor-widget-image\" data-id=\"ebf113a\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"image.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"70\" height=\"70\" src=\"https:\/\/paratodos.fastandstatic.com\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/llamada.svg\" class=\"attachment-large size-large wp-image-3655\" alt=\"\" \/>\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-b6f0495 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"b6f0495\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<p style=\"text-align: center;\">Asistencia 24 horas para<br \/>el veh\u00edculo y sus ocupantes<\/p>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-fe00e74 quote elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"fe00e74\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<p style=\"text-align: center;\">Otras Coberturas: Peque\u00f1os accesorios, p\u00e9rdida de llaves y llantas estalladas.<\/p>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-4d83585 e-flex e-con-boxed e-con e-parent\" data-id=\"4d83585\" data-element_type=\"container\" data-settings=\"{&quot;background_background&quot;:&quot;classic&quot;}\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"e-con-inner\">\n\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-aec74ee e-con-full e-flex e-con e-child\" data-id=\"aec74ee\" data-element_type=\"container\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-4738af4 elementor-widget elementor-widget-image\" data-id=\"4738af4\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"image.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"489\" height=\"222\" src=\"https:\/\/paratodos.fastandstatic.com\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/Grupo-705.png\" class=\"attachment-full size-full wp-image-3647\" alt=\"\" srcset=\"https:\/\/paratodos.fastandstatic.com\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/Grupo-705.png 489w, https:\/\/paratodos.fastandstatic.com\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/Grupo-705-300x136.png 300w\" sizes=\"(max-width: 489px) 100vw, 489px\" \/>\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-6aa3c50 e-con-full e-flex e-con e-child\" data-id=\"6aa3c50\" data-element_type=\"container\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-06da3a5 elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"06da3a5\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<h3 class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\">Beneficios al adquirir\nun seguro colectivo de veh\u00edculos<\/h3>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-934983f listas elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"934983f\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<ul><li>Tranquilidad a la hora de manejar tu carro, debido a que est\u00e1 protegido en caso de ocurrir alg\u00fan evento inesperado.<\/li><li>Protecci\u00f3n de tu patrimonio.<\/li><li>Ahorras tiempo y gastas menos en caso de accidente vehicular.<\/li><\/ul>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-9fc49e1 elementor-align-left elementor-widget elementor-widget-button\" data-id=\"9fc49e1\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"button.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-button-wrapper\">\n\t\t\t<a class=\"elementor-button elementor-button-link elementor-size-sm\" href=\"#form\">\n\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-button-content-wrapper\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"elementor-button-text\">COTIZA TU SEGURO<\/span>\n\t\t\t\t\t<\/span>\n\t\t\t\t\t<\/a>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-b0ef216 e-flex e-con-boxed e-con e-parent\" data-id=\"b0ef216\" data-element_type=\"container\" data-settings=\"{&quot;background_background&quot;:&quot;classic&quot;}\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"e-con-inner\">\n\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-2d0b424 e-con-full e-flex e-con e-child\" data-id=\"2d0b424\" data-element_type=\"container\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-956e7a1 elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"956e7a1\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<h2 class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\">Cu\u00e1nto cuesta adquirir \nun seguro colectivo de veh\u00edculos<\/h2>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-5819a9c elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"5819a9c\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<p>El precio del seguro de autos depende de varias variables tales como: sexo, edad, zona de circulaci\u00f3n, tipo de veh\u00edculo, buena experiencia del propietario, costo de los repuestos, entre otros.\u00a0<\/p>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-4f91050 e-con-full e-flex e-con e-child\" data-id=\"4f91050\" data-element_type=\"container\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-6297fee elementor-widget elementor-widget-image\" data-id=\"6297fee\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"image.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"489\" height=\"257\" src=\"https:\/\/paratodos.fastandstatic.com\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/monedas.png\" class=\"attachment-full size-full wp-image-3648\" alt=\"\" srcset=\"https:\/\/paratodos.fastandstatic.com\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/monedas.png 489w, https:\/\/paratodos.fastandstatic.com\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/monedas-300x158.png 300w\" sizes=\"(max-width: 489px) 100vw, 489px\" \/>\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-ca11d97 e-flex e-con-boxed e-con e-parent\" data-id=\"ca11d97\" data-element_type=\"container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"e-con-inner\">\n\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-3d8b3f7 e-con-full e-flex e-con e-child\" data-id=\"3d8b3f7\" data-element_type=\"container\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-f8a7e81 elementor-widget elementor-widget-image\" data-id=\"f8a7e81\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"image.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"800\" height=\"800\" src=\"https:\/\/paratodos.fastandstatic.com\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/imgBarcos2.svg\" class=\"attachment-large size-large wp-image-4734\" alt=\"\" srcset=\"https:\/\/paratodos.fastandstatic.com\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/imgBarcos2.svg 150w, https:\/\/paratodos.fastandstatic.com\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/imgBarcos2.svg 300w, https:\/\/paratodos.fastandstatic.com\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/imgBarcos2.svg 1024w, https:\/\/paratodos.fastandstatic.com\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/imgBarcos2.svg 1536w, https:\/\/paratodos.fastandstatic.com\/wp-content\/uploads\/2023\/02\/imgBarcos2.svg 2048w\" sizes=\"(max-width: 800px) 100vw, 800px\" \/>\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-e35d2a4 e-con-full e-flex e-con e-child\" data-id=\"e35d2a4\" data-element_type=\"container\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-b873654 elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"b873654\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<h2 class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\">Informaci\u00f3n general para cotizar una p\u00f3liza colectiva de veh\u00edculos<\/h2>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-a2cf57f elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"a2cf57f\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t<p>Las aseguradoras a fin de presentar t\u00e9rminos de cotizaci\u00f3n para un colectivo de autos solicitan informaci\u00f3n detallada del parque automotor de la empresa, es decir el listado de personas y veh\u00edculos que lo conforman. Para ello, se debe enviar una relaci\u00f3n que incluya al menos lo siguiente: nombre del conductor, tipo de documentos de identidad, numero del documento, edad, placas, marca, l\u00ednea, tipo, modelo, ciudad de circulaci\u00f3n, valor de los accesorios, valor del blindaje, siniestralidad, entre otros.<\/p>\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Seguro colectivo de veh\u00edculos COTIZA TU SEGURO Qu\u00e9 es el seguro colectivo de veh\u00edculos Este es un seguro voluntario, que cubre al propietario del veh\u00edculo por el hurto o los da\u00f1os causados a \u00e9stos, as\u00ed como por las lesiones personales o materiales que le cause el veh\u00edculo asegurado a otras personas o a sus bienes, [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":7,"featured_media":0,"parent":804,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":{"footnotes":""},"class_list":["post-4752","page","type-page","status-publish","hentry"],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v23.1 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Seguro colectivo de veh\u00edculos - Para Todos<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/paratodos.fastandstatic.com\/empresas\/seguro-colectivo-de-vehiculos\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Seguro colectivo de veh\u00edculos - Para Todos\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Seguro colectivo de veh\u00edculos COTIZA TU SEGURO Qu\u00e9 es el seguro colectivo de veh\u00edculos Este es un seguro voluntario, que cubre al propietario del veh\u00edculo por el hurto o los da\u00f1os causados a \u00e9stos, as\u00ed como por las lesiones personales o materiales que le cause el veh\u00edculo asegurado a otras personas o a sus bienes, [&hellip;]\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/paratodos.fastandstatic.com\/empresas\/seguro-colectivo-de-vehiculos\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Para Todos\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2024-07-08T15:43:24+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/paratodos.fastandstatic.com\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/automovil.png\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Tiempo de lectura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"2 minutos\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/paratodos.fastandstatic.com\/empresas\/seguro-colectivo-de-vehiculos\/\",\"url\":\"https:\/\/paratodos.fastandstatic.com\/empresas\/seguro-colectivo-de-vehiculos\/\",\"name\":\"Seguro colectivo de veh\u00edculos - Para Todos\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/paratodos.fastandstatic.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/paratodos.fastandstatic.com\/empresas\/seguro-colectivo-de-vehiculos\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/paratodos.fastandstatic.com\/empresas\/seguro-colectivo-de-vehiculos\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/paratodos.fastandstatic.com\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/automovil.png\",\"datePublished\":\"2023-02-17T19:16:35+00:00\",\"dateModified\":\"2024-07-08T15:43:24+00:00\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/paratodos.fastandstatic.com\/empresas\/seguro-colectivo-de-vehiculos\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/paratodos.fastandstatic.com\/empresas\/seguro-colectivo-de-vehiculos\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"es\",\"@id\":\"https:\/\/paratodos.fastandstatic.com\/empresas\/seguro-colectivo-de-vehiculos\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/paratodos.fastandstatic.com\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/automovil.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/paratodos.fastandstatic.com\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/automovil.png\",\"width\":486,\"height\":277},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/paratodos.fastandstatic.com\/empresas\/seguro-colectivo-de-vehiculos\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Portada\",\"item\":\"https:\/\/paratodos.fastandstatic.com\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Empresas\",\"item\":\"https:\/\/paratodos.fastandstatic.com\/empresas\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":3,\"name\":\"Seguro colectivo de veh\u00edculos\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/paratodos.fastandstatic.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/paratodos.fastandstatic.com\/\",\"name\":\"Para Todos\",\"description\":\"\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/paratodos.fastandstatic.com\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Seguro colectivo de veh\u00edculos - Para Todos","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/paratodos.fastandstatic.com\/empresas\/seguro-colectivo-de-vehiculos\/","og_locale":"es_ES","og_type":"article","og_title":"Seguro colectivo de veh\u00edculos - Para Todos","og_description":"Seguro colectivo de veh\u00edculos COTIZA TU SEGURO Qu\u00e9 es el seguro colectivo de veh\u00edculos Este es un seguro voluntario, que cubre al propietario del veh\u00edculo por el hurto o los da\u00f1os causados a \u00e9stos, as\u00ed como por las lesiones personales o materiales que le cause el veh\u00edculo asegurado a otras personas o a sus bienes, [&hellip;]","og_url":"https:\/\/paratodos.fastandstatic.com\/empresas\/seguro-colectivo-de-vehiculos\/","og_site_name":"Para Todos","article_modified_time":"2024-07-08T15:43:24+00:00","og_image":[{"url":"https:\/\/paratodos.fastandstatic.com\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/automovil.png"}],"twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Tiempo de lectura":"2 minutos"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/paratodos.fastandstatic.com\/empresas\/seguro-colectivo-de-vehiculos\/","url":"https:\/\/paratodos.fastandstatic.com\/empresas\/seguro-colectivo-de-vehiculos\/","name":"Seguro colectivo de veh\u00edculos - Para Todos","isPartOf":{"@id":"https:\/\/paratodos.fastandstatic.com\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/paratodos.fastandstatic.com\/empresas\/seguro-colectivo-de-vehiculos\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/paratodos.fastandstatic.com\/empresas\/seguro-colectivo-de-vehiculos\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/paratodos.fastandstatic.com\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/automovil.png","datePublished":"2023-02-17T19:16:35+00:00","dateModified":"2024-07-08T15:43:24+00:00","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/paratodos.fastandstatic.com\/empresas\/seguro-colectivo-de-vehiculos\/#breadcrumb"},"inLanguage":"es","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/paratodos.fastandstatic.com\/empresas\/seguro-colectivo-de-vehiculos\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"es","@id":"https:\/\/paratodos.fastandstatic.com\/empresas\/seguro-colectivo-de-vehiculos\/#primaryimage","url":"https:\/\/paratodos.fastandstatic.com\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/automovil.png","contentUrl":"https:\/\/paratodos.fastandstatic.com\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/automovil.png","width":486,"height":277},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/paratodos.fastandstatic.com\/empresas\/seguro-colectivo-de-vehiculos\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Portada","item":"https:\/\/paratodos.fastandstatic.com\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Empresas","item":"https:\/\/paratodos.fastandstatic.com\/empresas\/"},{"@type":"ListItem","position":3,"name":"Seguro colectivo de veh\u00edculos"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/paratodos.fastandstatic.com\/#website","url":"https:\/\/paratodos.fastandstatic.com\/","name":"Para Todos","description":"","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/paratodos.fastandstatic.com\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"es"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/paratodos.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/4752"}],"collection":[{"href":"https:\/\/paratodos.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/paratodos.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/paratodos.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/7"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/paratodos.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=4752"}],"version-history":[{"count":31,"href":"https:\/\/paratodos.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/4752\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":6243,"href":"https:\/\/paratodos.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/4752\/revisions\/6243"}],"up":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/paratodos.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/804"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/paratodos.fastandstatic.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=4752"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}